香港邊到有公眾鋼琴？

急求

領展商場

各大琴行

ifc 好似有

lok fu

大埔那打素醫院大堂

IOS:

An dog:

樂富

Openu

謝巴打!

謝巴打！

灣仔 香港藝術中心 地下

呢個唔係之前 play im yours街頭鋼琴活動先有?
依家仲有琴俾人彈?

呢個唔係之前 play me im yours街頭鋼琴活動先有?
依家仲有琴俾人彈?

文化中心地下？

尚德商場

瑪麗醫院

頌富商場

官塘海濱

賴有為屋企